呢隻係咪達哥隻新game

不了

應該係

down黎支持下先

7.5/10

7.5

try下先

物理效果做得幾好

只求打個和

見到個名
不了

仆街係度唱歌

加碼 啪啪啪

an機冇得download住

用Apple機的兄弟一陣報告下

係都賈夾硬塞啲潮語入去

好想玩

困難mode

lag嘅

係咪同一隻

殘體警告
暴击英雄:: 国内首款格斗单机独立游戏!

《暴击英雄》(Attack Hero) 是由广州简悦游戏旗下的独立游戏创作团队“CAP轰工作室”研发的一款创意卷轴闯关游戏。《暴击英雄》以“可操作的热血动画电影”为核心理念，力求还原街机游戏的热血趣味。

大陸狗 不了

達同志

我玩緊 應該係

係 主角達哥自己配音

支那game

代理 都估到係大陸野

支那不了

原來支那嘢，差啲Down咗

唔係太中意呢種玩法 鐘意d可以控制個人既

我都係
不過有D失望既係達哥只係代理

达同志新手游真屌
连登傻逼快去下载

支援下先

咁佢間公司又好難整到新game出黎 邊有咁多$

玩過既覺得點樣

好玩

打緊第三關

唔玩啦

唔錯

又支那野

已課金

個網頁咁似p5 既

老老實實 無論隻game點都會玩返掛支持下達叔咁多年娛樂我既堅持

等an 出支持下

中國野過左我底線

達哥d配音

達哥係唔係唯一一位兩登都唔反嘅人？

反就一定有人反
但係係點都反唔起

十三傳奇呢

課金畫面個bgm應該loop達哥句 加碼！啪啪啪！加碼！啪啪啪！加碼！啪啪啪！

原來代理 之前仲吹到咁大

一路都話係代理，無睇台就收皮啦

我係無睇台咁又點？ 之前佢開公司講明咩本土手游
依家變左代理？
唔好一見人反就衝出黎護主啦

佢之前入個間公司叫touchfun 達魂，關呢隻game撚事？呢隻佢自己投資架傻尻，沖出黎柒

達哥果然係愛國好兄弟

好多護主傻鳩

31個like
真兄弟呢

首歌

點都會支持下。 即down黎玩

an機都有了

On9
等左咁耐
On9 game

又夾硬加D達哥元素入去，無啦啦係到唱歌 即DEL

利申：唔算盲粉

真，開台吹到咁大，玩左一陣已棄

完全抄PERSONA 5既啦

隻game要成1GB

D 配音好難頂，鳩襟feel 重

屌佢老味，成個page炒Persona 5
口話反支那，達哥代理就成班衝去玩

姐係d色都算啦，屌那星連d字都一樣樣

課左一千蚊，一課完就會有佢把聲話：加碼啪啪啪，加碼啪啪啪

本來隻game望落好似無咩問題
睇到個page之後支那真係無好野炒得就炒

雖然係大陸製
但代言人係達哥
即刻課金先

隻game勁無聊，淨係可以禁到隻英嘅技手，連控佢地行左行右都唔得，自由度極低。
加上佢去到後期對英雄lv要求高，升lv又要勁多coins，迫你課金。

利申玩到第叁天，準備棄GAME

根本係大陸資本, 掛達狗個牌頭又ceo又盛, 頂多搵佢配吓音, 做吓宣傳
最重要佢自己都唔玩app game, 點會真係想做隻app game\ /

佢果間唔係叫達魂既咩

加埋課咗成千
巴打都課啲支持下

講到天花龍鳳
以達哥玩咁多年game既taste 而言根本唔會睇得上呢啲驚 分明昆水

吹左成個月仲以為係啲乜咁巴閉
同大陸啲鳩襟vip game有乜分別

老實講 雖然真係失望 但都down黎玩陣支持下達仔

本身差唔多儲完首期，但隻game好玩到我課哂成副首期落去

聽日睇下達仔點講

反支那>支持達叔
不了

達狗又收大陸錢

自吹自擂

達哥都要食飯架
人地而家用自己名賺少少錢有乜問題?

希望達達可以代理到更好既game

話支那不了果啲屋企係咪一樣made in china嘅野都冇

咁呢隻game係咪未出？

已有 你search undergrounddv就搵到

佢自己達魂個隻未出架？

屌 點解係普通話配音
唔係達哥配？
定係要set返

仲期待佢講咩game搞咩活動
真係無聊到玩不下去

有d位仲係殘體字

佢有玩過limbo

希望達哥真係打番個和

但叫人不用課金

Don't know play what.

十三傳奇>戰月勇者>呢隻

個光環燒到2046都咪燒完

怕乜啫

老老實實 唔好玩
達哥fans都係咁話
Don’t know do what

各位連巴
反！繼續反
反到達哥一敗塗地
一闕不振
一無所有
一事無成
一成不變

plz

btw高連燈都係逢反必

D字體用錯左

已del

Downloaded，玩多陣觀察下先

7.5÷10×5=3.75星

真係希望依隻唔係佢講緊嗰隻

佢而家日日開台講就係呢隻……?
不過老老實實 佢之前代理(?)個兩隻game都好撚無聊下 遊戲性極低 睇上邊留言呢隻都唔好得去邊

真心唔覺有咩好玩
靠Coins屈Lv屈技過關
無技巧無策略
吹大左 真心失望

好失望 日日開台講到好特別咁

仲以為有咩特別
一望到d 圖風好大陸

有d錢唔應該亂賺，明知係垃圾game, 遲d就算有號召力都再無遊戲商搵你

D配音達哥配完用變聲器？

廣告post

唔生性
又幫D垃圾做宣傳
之前吹到又電競又話幾好玩

下次用達哥做宣傳既野都係不了

支那人既GAME
達魂只是個笑話

以為達叔整，原來係代理
Btw 鐘意ge咪玩，唔鐘意ge咪唔玩lor

其實唔實盲撐，有問題既可以合理屌
達哥唔係韓星，唔駛盲追盲撐
靠死忠隻GAME好快收皮

本身隻game還可以
但係見到大陸真係有少少反感
啲對白又唔做返較對
皇後 google 簡體直接譯咁
同埋達哥把聲聽耐左真係

超級fan都可以玩下既

隻game全部都佢同大佬配音 完全聽得出啲聲

迖哥HO BALL

紅左係唔同D

邊到有得轉返達哥配音 因為唔轉真係玩唔落去

已經按左層樓 準備課金

好高汁

係

達哥係香港代理商 應該係

玩左一陣，主要考你用技傷人既timing考你距離感，似耐左就係睇你有乜勁人勁技去贏，好似冇乜靈活性，連個人都冇得自由操控

一開始有首歌係達哥唱笑到仆街，bug撚到

垃圾GAME

日日開台嘅真係呢一隻
無理由上左架達哥自己唔係FB講下架

個音樂扮ac dc Back in black

隻game就一般啦 主要係畫風問題
玩法係kill time為目的係okay嘅
上面有啲期望pad咁 ？

同埋好明白佢開台講話個種嘔心瀝血花好多心機時間由零砌起個種辛酸 所以都會支持下

如果理性要屌嘅就係d graphic 開台又屌過啲賣肉 夾硬做女角

達粉係咪支那game都仆住去玩架啦
達哥係絶對正確的

佢d攻擊 一格一格咁打 睇到好辛苦 又唔流暢 成件事好夾硬黎

總結：試玩一陣 就刪得

即使今天的你 極渺小
你要確信 會找到長板橋

先唔講支唔支持達哥 或者達哥奶唔奶共 又或者咩支那不了 而係 ... 根本隻遊戲唔好玩

好唔流暢

984.5MB

SMT龜速下載中

留名跟進

你不如再直接啲話我哋用緊啲水都係靠中國至有，所以唔反得中國

達粉邏輯：屋企有made in china嘅嘢 = 唔反得china

我屋企咩牌子都有 = 全世界乜都唔反得

港豬思維

姐係先唔講隻野係唔係大陸game，咁隻game真係唔好玩呀麻

好,作為達哥長期觀眾,都唔應該因為佢係支那game就話不了
睇你某D宣傳art work都抄足persona 5
都算!試玩左先
哦,原來又係三國背景,又係D普通電話game無聊玩法
無所謂!
然後玩玩下聽到首BGM... back in black?無野下話

喂好撚心啦,有D野放o係支那出都覺得老套啦
你係咪要柒出國際先安落
明明技術係可以整到隻見到下人既野
偏偏左抄右抄,始終搣唔甩支那味
咁就真係不了
阿達哥你有無諗過你起頭咁辛苦其實要拆招牌可以兩野就拆左架

達叔既拆招有排燒，呢樣真係唔太大問題

玩過佢隻game再聽返佢呢幾星期d replay真係完全唔明點解佢一到講都唔會面紅

吹到隻game可以出電競

講到要用技術又盛
我挑根本就垃撚圾

我信呢隻只係代理
真個隻都未出

不過佢今次用埋UndergroundDV Studio個招牌係play store到上架

遊戲品評師

有錢比佢，佢真係屎都話好食既啦

好快有得睇達哥開台玩隻垃圾

今時今日有咩野唔係支那水喉射住呀

隻game幾年前已經有
但冇記錯既話達哥開台講到佢隻game係新整
定依隻唔係佢果隻

佢開左台咁耐
點都有啲死忠/小學雞fans 會用支持佢為理由課金
打個和應該冇問題

雖然達哥一直都係得把口 之前代言d驚都係垃圾
但點解咁傻豬將隻咁既野都吹到咁大 之後仲有咩口碑可言

定係佢已經搵夠 想最後昆多一波

老老實實
如果係佢整既 唔多唔少有少少失望
因為佢講到唔同既格鬥風格都有
而且佢fb好似冇講出面
希望唔係佢整

打手

今晚開台自有定論

上次幫天貓賣廣告話抽福袋 最後都屌到冇哂下文

今次呢隻嘢都係九死一生多架啦 之前又話咩類近RPG又獨樹一幟又盛

點知出到嚟啲畫風同玩法咁撚大陸

簡體簡介

簡單啲講佢係消耗緊自己積存嘅人氣嚟冒險出隻咁嘅嘢

畫面幾靚，但唔知玩乜

唔怪得話會蝕
根本就唔好玩

希望呢隻唔係達哥真正出個隻

倒米達

玩佐，唔系好掂。
去到第四章已經好悶。
希望達哥只係代理，更好的在後面。

屌你真係支持達哥既就去Twitch sub佢 送cheer啦
係到搞埋d垃圾野

你真係覺得佢係ceo/話到事嗰個?

支那驚都有人支持

依種玩法嘅game真係好無聊
仲要係單機版
咁不如直接出隻自動戰鬥 搵下錢好過啦
依加錢又賺唔到 隻game又0技術
都唔知出隻game嚟做乜
真心希望達哥整隻game唔係依隻啦 唉
利申： 達哥fans

YES
完全唔關佢事
就算佢日日講話佢代理隻GAME有幾正都係被逼的

單機game出電競幾有新意，鬥快課金入code

世界十大笑話 遊戲品評師

代言一隻game幫講好說話
就有幾萬落袋
唔明有咩問題
俾你做唔通你唔做

undergrounddv studio呀柒碌，自己出錢架，post又唔追

達哥話自己係代言

隻game2015年已經出左

應該係代理隻game

愛國71/反本土遊行去坐吓
就有千幾蚊落袋
唔明有咩問題

俾你做唔通你唔做

要幾無原則嘅人至會講埋呢啲說話...

代言一隻game=愛國71/反本土遊行

你唔係講緊有錢賺有咩問題咩

我問代言一隻game又有錢有咩問題

問題係隻GAME度出事吖嘛

姐係你或者你個TEAM明知隻GAME抄人、遊戲性低、支那製，但係只要有錢收所以就冇問題？

只要有錢收，幾有問題嘅嘢都可以忽視

唔清楚抄咩GAME
遊戲性真係見人見智 你出去app同遊戲台睇下係唔係個個都遊戲性高
如果支那製就有問題咁支那收購既GAME又有冇問題

未爬哂文就狗衝護主

隻驚有咩問題，樓上大把人講得仔細過我，你睇哂然後諗清諗楚再駁嘴啦

真心支持遊戲業就唔會搞手機game啦

一早爬哂文啦
風格相似有咩問題?遊戲都完全唔同
問題你d問題又答唔到

佢應該係做代理 唔係做代言喎
達仔應該有掉錢落去

係，達哥仲話係自己一個同隻驚「傾」個代理返嚟

你咁講連登抄高登風格都冇問題，兩個科林都完全唔同

睇哂上面啲評價都話見人見智，幾乎一面倒踩...
不如你又講下隻驚有咩可取之處...
俾個機會你讚下啦

支那收購嘅遊戲就我而言呢，我就唔會玩嘅，我仲有幾千點喺LOL到都冇理到。

唔好理隻驚係咪強國驚
但呢次都肯撚定達仔又喺度消自己光環同埋佢D錢

依隻即係達魂投資？
達魂係達仔+奧柏合資既公司？

老實講，奧柏果800萬都有排玩啦

隻game 玩到後面逼人課金

係咪兄弟先
玩到咁後仲唔課金
等緊你開飯啊

咪係，達哥擺咗咁多錢落去，又配音又作曲，家下係咪唔俾面呀

玩到後期更加唔課啦

點玩到咁後？
狂升呢？

連登高登問題係 高登之前亂ban人ac刪post

BTW我都冇讚呢隻係好game

我由頭到尾都係問你代理有咩問題
唔係問你有冇玩,你有冇玩關我咩事

兄弟都冇面俾 屌佢要隻隻英買哂先玩到 仲要升上去先夠做 成幾百蚊 我去買game唔好 仲有差尾個區only

屌奶星,支那驚,唔怪得話只求打個和

達哥又講一粒鐘

1. 你問支那收購既GAME又有冇問題
我咪答咗你我唔會玩，已經答得好明顯啦...
你唔明咁我直接答你：好有問題，有問題到我同一部份人都因此唔會玩

2. 高登亂BAM人AC = 可以合理地抄高登風格起壇？
邏輯錯亂，零分重作
抄就係抄...
而你唔覺得抄人哋遊戲風格有咩問題，
姐係連登抄高登風格都冇問題？
係定唔係，答我就得，唔好合理化件事。

3. 你冇讚呢隻係好game
姐係你都知道隻GAME係有啲咩問題？
隻遊戲存在呢啲咁具爭議嘅問題，
竟然仲主動同GAME商傾代理？
咁都唔算係問題？

綜合樓上咁多評論，
如果你睇咗幾次都唔認為有問題，
我同你就到此為止啦，
完全冇討論空間可言。

今次真係不了,平時D FF好似誠仔C朗美斯大家都知你9up笑下算,但你做生意就正經D啦
吹到大一大但最後只係普通一隻GAME

第9關打夏侯惇都過唔到。
冇嘢值得課

成日話d game翻譯好差,應該搵佢黎譯

課左咪過到，仲話係兄弟

乜嘢gif嚟

達哥啱啱話，「事實勝於雄辯」、「總之聽日至有分曉」、「有啲咩就等聽日官方公佈」、「密切期待」。

佢根本扮睇唔到 唔關事
最好唔係依一隻
如果唔係好失望 真心

Chatroom幾萬個留言問 一句都冇理過

扮睇唔到

你當佢兄弟
佢當你契弟

我已經按埋層樓 賣埋架車 準備課金g持達哥

點解會有
歪洛整埋架

1.我問緊你出現左咩問題啊,你答返我,好有問題所以我唔會玩
由頭去到最後都仲未答到我

2.個個論壇都差唔多 但之前一個亂BAM人AC刪POST,APP又廢
當另一個相反既出現仲鬼有人理有冇抄咩
你見個個轉用連登就知有冇抄到根本唔重要啦
好明顯對巴打而言一個論壇好唔好用多唔多人最重要.

3.自己鐘意一隻GAME同隻GAME賺唔賺到根本係兩回事
公司覺得賺到就會代理嫁啦
你唔會同我講公司要睇鐘唔鐘意為主掛

好重大陸味

已經搵唔返佢個post

連登歷史文物

1. 支那收購嘅GAME有咩問題？
大家都知問題係邊，你扮唔知？
支那驚，不了，夠白未？
事實上好多俾支那收購嘅遊戲都越做越差。

2. 你都痴線，連登膠登出現之前，有邊個科林抄高登風格抄到咁足？點樣差唔多呀？睇過？
唔好再講埋一堆理由嚟合理化抄襲他人風格呢回事。
仲有我依家純綷講連登抄高登風格有冇問題。

3. 達哥都叫大家唔好課金，或量力而為，好明顯唔係為錢而代理，而佢都講咗幾次「有嘢就益大家」，睇落毫無機心，但係就嚴重低估咗隻驚本身有嘅問題，相信頭先佢都預料唔到chatroom咁多人屌柒佢代理隻辣殺驚而扮睇唔到。

達哥叫大家記得密切留意聽日喺FB公佈代理嘅新遊戲

達哥點解要代理依隻game
真係好悶，玩家要做既decision好少
d ui又亂到七彩

1.福喜肉,淘寶大家都不了不了,最後都身體很誠實 雞翼冇全翼,麥樂雞買一送一,雙十一,笑
BTW,呢隻GAME本身2015已經出左又係單機,基本上都預冇後期,賺短期

2.未答左你,論壇做得好,=抄冇問題 做唔好=抄係有問題
睇人數已經知道,大家都覺冇問題
因為論壇好唔好用最重要

3.公司搞代理唔係為錢
好明顯公司搞代理就係為錢,有錢就可以整更好既新game 再loop
仲有你要知道老闆有兩個

論壇做得好 = 抄冇問題

睇到呢度已經知同你再冇討論空間

其實同你偷人嘢一樣，

唔理你用咩理由去偷都好，

件事本身就係錯...

真係咁難明咩？

唔通我同你嘅價值觀真係差咁遠

btw 其實開壇當時都有人屌抄登，

不過當時連粉居多，

但到咗中後期越來越多人醒覺出聲屌啦...

畫面其實幾靚，尤其打鬥部份

達哥講咗幾次，呢隻驚係佢自己一個人去傾個代理返嚟，唔關另外個老闆事...。

又講過唔課都爆過機，好少地方需要課金...。

佢話半個月就爆到機。

冇乜水位好賺。

失望，成件事俾達吹大左。

達哥都知隻遊戲冇乜水搵，預咗會蝕。

我相信佢係好人嚟嘅。

錯在低估遊戲本身嘅問題，令咁多達粉竟然屌多過讚(參考返頭先chatroom)

撐達哥!

垃圾驚

讚達哥係好人都塞兩個負皮俾我

成件事得兩個可能
一，達哥見錢開眼，明知隻驚唔掂都要幫佢做勢。
二，達哥以為係好驚，證明所謂品評師不過如此。

點解會翻炒返隻2年前既GAME

似二居多，佢講咗幾次隻驚冇水好搵，只係眼界太差，咁嘅驚都走去代理。

預咗會蝕

重勁過只求打個和

隻game真係唔掂
玩左兩分鐘del左

達哥又吹到隻game咁大
而家好大落差 點撐你

就算爆到隻game派二千都玩唔落

仲要咁多人屌，今鋪蝕硬

課左未？

我都以為係親手整既 點知GOOGLE完2年前有隻一模一樣既

親手整嗰隻好似話要年尾至出到

其實韓國手機遊戲市場咁大搵好game代理容乜易洗乜搵大陸
你搵大陸game預左比人屌

達哥間達魂新開無耐
冇乜營運經驗
加上佢野心唔細
又想整驚、又想代理人哋啲驚
個人覺得應該專注整返佢嗰隻驚會好啲
最多幫吓啲韓仔驚做代言配下音
輕輕鬆鬆收下錢
憑佢個朵咁響噹噹要搵驚代言相信唔難
唔好咁大想頭搞埋代理住

希望達哥 唔會因爲今次代理左隻垃圾大陸game蝕好多錢同名氣
同埋 真係整返隻 香港，本土，有特色 唔係抄野既game

睇左咁多年你打機既一位兄弟感言
相信其他兄弟都會係咁諗

重點係呢隻GAME一睇就知根本係死症無得改
流暢性 遊戲性都係死症
唔明點解要代理佢

當然咩皇者榮耀呢D大作一定無架啦 但係都唔好咁無新意

不要再說了

今日終於要面對現實

又講半粒鐘
講完未

唉又要借條片黎spin哂成節
無視d人屌鳩隻game垃圾

自言自語講左20分鐘無望過chatroom都幾屈機 下次播片得啦

再罵就人中都唔玩玩隻閪game一粒鐘

宜家有D割蓆feel

賣下悲情課多d啦真兄弟

辛苦啦達哥
希望達哥下隻驚有進步
呢隻就算吧啦

話你地呀
唔支持

真係呢隻？

已經開始9UP

Sure

FF成晚自己首歌同隻game有幾好
首歌d詞係幾好,MV以budget黎計返都算係咁
但係隻game真係小學雞都唔會玩

agger 個MV幾好

老實講達哥好似都真係為左隻GAME比左好多心機落去
但結果隻GAME真係唔掂
希望達哥唔好因為呢件事一振不起

達哥表示,係你地唔識欣賞,一時接受唔到新野

岩岩佢段梵谷比喻我都get到呢個意思

真心，雖然隻game廢
不過廣東話個市場唔大
達叔都肯走去配
算係咁啦

睇完GAMEPLAY
聽到BACK IN BLACK笑撚左

達哥：蝕錢都照做 代理支那手機遊戲《暴擊英雄》

畫風唔撚得喎 神抄仲靚過佢

chatrroom開始有人屌佢哂時間自吹自雷

畫風ok 但係禁下禁下好易悶

播MV

睇左啦 死都要迫人地睇多次

達哥唔係蠢人 應該真係想整好GAME

但點解佢覺得E隻GAME會發圍

個市場根本唔鍾意依種咁既GAME

twitch adblock壞撚左

唔出抽蛋唔洗諗

岩岩down完果陣 見到有三國人物以為有蛋抽

其實冇人唔認同達哥花好多心機時間落去 相信好多兄弟都會欣賞你份努力 但點解講到d人覺得唔好玩係佢地錯咁

就係E樣野 唔好玩就係唔好玩

欣賞你努力同踩隻GAME兩回事黎

就算我9UP話隻GAME好吸引又有咩用

個個人都以為自己係梵高，聽到佢話有人pm讚佢，達哥又好似真心信晒好個方面，同佢又話自己洗好多，真係好擔心，真係當買個教訓....